邊鳩係陳偉霆？老實講，真係唔撚識

反而韓泡狗，塑化雞啲名都聽過下一兩隻🧐🤔